唔好揮美國旗

黑人問號 唔會比機會廢老入 我覺得黑紫荊或黑字旗比較好

你自己出去揮啦

你揮囉，各有各做，你憑咩阻止人地？

唔好揮美國旗 見字請行動

你行前阻止囉

自己香港自己救